邪惡軸心國 AXIS of EVIL

即使而家呢個情況，美國應該都未會去到咁盡話將中國列為邪惡軸心國或者將國家主席加入制裁名單咁盡，但而家開始慢慢發起應該差唔多。
國內打壓公民自由，喺新疆西藏香港推行清洗，意圖侵占台灣&南海，對日本同印度邊界發起衝突，對東南亞限制水源，到國際社會就偷呃拐騙，根本就鑊鑊新鮮鑊鑊甘，只要將中國𠹌落去呢個概念度，咁全世界就會慢慢將中國睇成係咁，但首先一步係要先帶出呢個概念

邪惡之最

我舊年已經講緊 個個當我on99

13億人 點打？

"機會黎啦文宣組"呢個post 入面講

制裁參與人員名單 違反中英聯合聲明 修改基本法 立法會議事規則 香港法律 人權法

人大常委
特區政府 行政
行政會
立法
司法
相關的官員
法官
選舉事務處 相關的官員
阻撓功能組別選民登記相關組織人員

特首選委會成員
立法會主席和外聘資深大狀
李慧瓊 立法會秘書處相關的官員
投共產黨建制派立法議員

英國因應中國違反聲明採取行動(終止中英聯合聲明)

咁都有五毛負皮